[有片] 早2日m記仔唔比飲筒 我屌到佢仆街

早2日去m記買野 問佢拎飲筒 竟然唔撚比
咪係拎餐個位問多2句囉 之後執盤條友竟然行埋黎話 [唔好理佢] 我即時火都黎 屌撚到佢仆街

聽講條友個fd仲開post取暖 聽障就吹到腦有問題咁 搞到d人以為我好仆街

唔係南亞狗黎wo清

蝻真係好撚惡

覺得好撚有趣？
返鄉下啦垃圾蝻
你個樣係蝻就永遠都係蝻

8

88

54

4